老老實實，如果Apple真係出3鏡頭，大家會唔會轉會？

上一次XS已經嚇走一堆人，
今次仲整到部iPhone咁樣衰，
真係死忠都頂唔順

2鏡新出個陣d人夠話柒，轉頭咪又狗衝

根本睇牌子

唔會啦 頂多用多一代

比返Touch ID我就得
如果唔係
以家已經想轉會

真心會考慮

唔覺an機會靚d

申：i犬

我想要大cmos 雙鏡先有興趣
比10鏡都係細sensor有撚用咩
p4 cpu 比100粒加埋都係咁慢

賣得咁衰

出三鏡頭有心過今年啦
好過乜都唔肯加

好行唔送
少你一個唔少

我想要Pixel 3 個鐘頭

Apple > All

唔換咪得

M額，face id ,頭痛 oled mon,呢三樣唔改我都唔想用返iphone

會頭痛係咪真？我用左X之後就開始成日眼痛

m字額開始 鏡頭突起 已經好核突
咁樣都要問轉三鏡頭會唔會轉會嘅人
根本就唔會轉

只要係apple就會買

留tg我租比你 100一個鐘

講真鏡頭有幾多擺法姐
打直打棟又話抄
咁樣又話大陸味
an機 M額 cut3.5mm又得
總之apple 就係原罪

佢太貴 唔係我都轉
係比條臭四托價累死
8叉幾野買部64GB真係接受唔到

屌面對現實啦
部新機咁擺都唔撚柒？

冇左Steve真係好冇突破

禾為都靚過佢

搞掂se2先啦dklm講撚左2年

12888$ 256gb

我覺得最煞食都係ios
始終打機係最順

點解唔整到一字排開咁
正方形真係好奇怪

128GB ~8k 咪買
吓吓上到10k 點買得落手呀
你估好似macbook pro咁可以拎嚟做搵食架撐咩

冇乜關係....我反而覺得 依家啲size 唔上唔落.... 6.1" XR 唔夠大. XS Max 太貴. 如果唔打機 5.8" 都係太大一部, SE / iPhone 8 Size 冇全畫面 ( Edge to Edge )

感覺好似冇得揀.

遲下一推an抄

華為劣化

即刻狗沖買XR2

oled 靚好多喎

樓主係唔係想要單鏡?

an 乜柒鏡 layout 都有啦

個人好少反轉部機放 根本唔會睇機背 用開邊部就繼續用個部啦

用支為

有apple logo 就ok

S10+ 影相屌打 XS Max
但平 $5000
可以買多部比老母

APPLE 你仆街喇

擺粒1吋sensor入去
部機要幾厚？

你同圓扑扑有冇關係

會由 Android 轉過來apple

用iphone 唔係講外形用效能架細路
係講個牌子

啱呀

iphone xs max user表示用左唔夠一年已經想轉會

應該冇乜可能，而家只會越來越貴
Xs已接近萬啦，下代應該過硬

Apple 又贏

Xs靚喎

仲touch id

唔會轉
但會永續而家部機用到盡先換

係呀
返工偷用face ID真係好唔方便

仲用緊6s
跌極都唔壞

你咁都講得出，證明而家Apple真係好唔掂

邊個嚟？

仲用緊iphone7 無touch id死都唔換

影相再靚 我買無反唔好？ 成皮野 ...無design...

用緊xsmax

出番iphone 8果d機仔比我地d窮撚買啦

轉翻6s

淨係想佢整個m字額
其他都可接受

一定係3鏡頭架啦
仲想點 一陣出雙鏡又話影相唔靚 輸比and機
出左又話人抄大陸機 3鏡係唔係正方形就係打橫咁擺架啦 擺上你頭頂好冇
你地haters真係煩 只要係蘋果出既就冇新意 蘋果已死

iOS打機最順

Why not both反正mon 底做touch id既技術apple應該有

最主要價錢趕客姐，到時大家用同一部機點會介意樣問題

尻都縮

其實Apple冇講過
係啲人傳關佢撚事

你話airpower就話姐

2鏡又唔夠P圖為勁
3鏡又轉會？
咁出夠4鏡囉

有super slow motion就買 無就不了

＋1